黑警唔好怪人起錯你底

因為你d同袍冇戴委任證

你唔犯法 好人好者 怕乜逃犯條例？
你唔濫暴 好人好者 怕乜戴委任證？

身為警察都唔敢理直氣壯配戴委任證

話緊你呀 廢柴